點解蔣麗芸，消失左

永續立法會議席，立法會投票一定過，又冇人提出點人數，比我都唔返工啦

很大

hi

不如慳番立法會已完人工，棟幾十個人型紙牌，再遙控撳制投票，兩個文員跟住西環份柯打，完全搞得掂。慳到嘅，割安同香港立稅人對分啦（要有incentive畀班賊先會成事）

condom

想屌

我懷疑佢同長毛做過愛

exact7ly